大阪行程求幫忙

黎緊會去9日8夜大阪嗰頭

Day 1 早機去
關西機場 →海遊館→ 天保山購物中心→天保山室內動物園→梅田

Day 2
稻荷大社、千本鳥居 → 京都清水寺→二、三年坂→八阪神社→祇園→花見小路
→京都七夕 (鴨川會場 & 堀川會場)

Day 3
奈良@東大寺 > 二月堂 > 奈良公園 (鹿苑) > 春日大社
宇治@宇治橋、平等院、宇治神社、宇治上神社

Day 4
環球影城

Day 5
-未plan-

Day 6
美國村、道頓掘、難波、心齋橋

Day 7
神戶動物王國→ 摩耶山掬星台

Day 8
神戶麵包超人博物館→ MOSAIC／UMIE商場→ 神戶港

Day 9 夜機返
Rinku Premium outlets (臨空城購物中心) → 機場

8晚都住難波airbnb
想問下會唔會有啲咩係可以唔洗去
或者加到落去
特別係Day 5同Day 9嘅朝早
完全諗唔到有咩idea
其實有諗過堺市啦, 天橋立或者去貴船流水麵
但最尾決定咗唔去

諗左好耐都諗唔到, 有冇人可以幫到手?

京都嵐山 ， 黑門市場，日本橋，新世界周邊
和歌山， 其實仲有好多地方 一時諗唔起

嵐山同行嘅人去過 咁但係覺得一般般
佢話入去唔知要行好撚耐 得個竹林睇
所以唔想去

黑門市場可能都會去呀 或者Day 6順便去埋都唔出奇

上網睇日本橋嗰到好似得啲動漫野, 我同埋同行嘅人都唔太啱

不過新世界好似幾正, 可以一戰

唔該晒巴打 我再研究下

你同行既人係後生定係有咁上下年紀

後生
兩個人啫
不過佢弱雞黎
行山行樓梯嗰啲完全唔啱佢

day 5 去飛田新地

Day 1-8 飛田新地

好早起身？ 個人覺得大部分都好多野行 1日行曬會好急

c hing sick ball

Day 1-10 唔係唔encore 呀

多野行會早起身
少野行嗰啲就會晏返啲起身

會窮呀ching

去大阪唔去飛田
傻鳩

唔需要

pish

返房互射

day 1 2 3 6 你朝早9點出門口都去唔哂啦

竟然係咁
咁我再諗下先

day2 睇下你去伏見上唔上山 上埋就太趕
day3 宇治個平等院無乜特別 同埋都係太趕

Day1如果樓主早機去
去到都中午
不如直接去梅田行下商場坐下摩天輪
夜晚就番心齋橋行下

想問下如果班機話4點到 計埋DELAY攪入境搵車果D 去到市區6點得唔得(住梅田)?第一次去

Day6 就一早去海遊館
午飯就商場食
行一陣附近就返難波果邊
不過唔記得邊日休館
最好睇左先

我之前
冇delay, 等入境, 拎行李, 搭埋車
出到去市區都係11點半多D
不過我夜機

我諗我4點機攪埋野出到市區返酒店之後可以準備食晚飯?

應該唔會上山？沿住條路一路行架啫應該

咁我係咪唔應該將宇治同奈良擺埋一齊？

day 1係凌晨機去
5點幾落機
預delay呀入境呀搭車呀乜乜柒柒
去到海遊館就差唔多開

如果day6先去海遊館咁我唔知道day1去邊好

大阪城？

我試過一次凌晨機去，真係好攰

一落機即去食返碗金龍拉麵先啦 而家諗起都扯扯地

唔好預太夜先食晚飯，日本啲餐廳好早收哂，除非係心齋橋。

大阪城個個都話伏

和歌山可以住一日

我未去過

竟然係咁！
其實我未去，我都plan緊
你咁講一講我有啲淆

A. day1去海遊先
之後去多一日京都
見你本身好趕

B. day1梅田+心齋
day6海遊+美國村+難波

我覺梅田難波要留半日先夠

兩日神戶應該會悶死除非果到係有你好想去睇嘅野

你8日都住大阪其實都幾辛苦 比我就會落機寄存行李行OUTLET, 行完拎行李直去京都住2晚, DAY 3就去宇治再落奈良一路直落去番大阪.

緊係食天下一品

同行人話唔想去
雖然我都冇乜興趣

好 唔該晒你

我都有諗過去多日京都
如果係咁既話就可能去埋流水麵
再諗諗先！
唔該你

noted with thanks

去神戶主要係想去動物園同麵包超人館
其他都好似係攝落去

冇呀 同行人話唔想轉黎轉去
所以8日都住難波
不過我冇乜所謂
喺香港搭車都搭慣咗
下下粒幾兩粒鐘 可憐

睇落似伏
兩間都唔係好想去

Day 2 3有啲辛苦，睇你有無興趣去。
嵐山呢？可以預一日最嵐山，黃昏金閣寺。
黑門唔洗去，衰過錦市場。
天王寺harukas觀景台值得上去睇夜景。
藍天大廈可以睇日落，你day 1可以去。

去咁多地方玩，唔transit 日日搭來回都幾on9

嵐山冇乜興趣
黑門同錦市場兩個應該都唔會去
後面兩個marked, 再研究下
唔該你